元朗唔比行未去警總

都係黑社會啫